太子恐襲現場補充

代post:

小弟和理非發完夢，去太子食完飯，去狗鐵坐車(中環/調景嶺月台)。

當時11點左右，月台好多人(大家大細，所以咁多廢老), 因為d車好慢，每班車都要8分鐘左右，仲要每班車滿曬人，每班車都停站2，3分鐘，好似係到等d狗咁。

第二班車到站，車上2成係手足，其他人都係普通人, 手足出車開傘換衫，同大家講d狗係mk過緊來太子，我地要換衫。班車都不平常地停左陣(3，4分鐘)先駛走。

第三班車到左，5成係手足，部車又停左陣(2,3分鐘)都未走，突然間9鐵話暫停服務，咁d人係月台上地面，然後突然話月台有速龍，上到去站內，已經成排盾狗係a同b出口進逼d 出口方向。

總結係 狗鐵慢駛，好明顯同班狗夾時間，3班車，我等左成20分鐘都有(往調景嶺)，而d狗就mon住d cam, order 狗鐵拖時間，甚至暫停服務。可恥！好多平民都唔知咩事，我可以話根本d狗無理過班平民。
當時好多手足換緊衫，所以你見到成地都係衫同文具。(黑狗，狗鐵合作，搵好曬時機)

Ps: 我係d exit 上去個陣，d廢老慢慢行，專登擋住d路，電梯前面有成幾個位唔行，我dlklm,佢話班人抵死，搞到佢無車坐。
當時平民look, 我只敢走佬，聽到後面手足d求救聲，慘叫聲，我覺得好Shame.

FC: 第二部車到個時，有個廢中趁手足換3，影大頭，我扯曬火叫佢dele相，當時有有線or now影住，但唔知有無播。

一句: dllm港鐵
We won’t forget we won’t forgive
光復香港
時代革命

幫忙post lihkg

thanks

推